德國駐港總領事：難民庇護依法審批 外交部無參與決定

德國駐港總領事發新聞稿，指難民庇護由德國聯邦移民及難民辦公室依法審批，德國外交部無參與決定。

大巴大巴打

林奠有種再講多句

潛台詞：外交部冇參與，即係德國內政
潛潛台詞：

依法審批

德國駐港領事館今日（28日）發表聲明，指德國聯邦移民及難民部門所負責，並逐個個案根據其狀況作出決定，德國外交部並無權參與決定。德領事館重申，德國對港的政策以及與特區的關係仍然沒有改變。

德國駐港總領事館就黃台仰以及李東昇獲庇護一事發聲明，指德國政府與香港仍保持良好的雙邊關係，德國對港的政策也仍然未變。就兩名港人獲政治庇護一事，由於資料需要保密為由，無法透露個別案件的內容。但聲明指，移民及難民部門是獨立決定尋求庇護人士的申請，並且是每個個案都是依法處理，而德國的外交部門在審理過程中是無權參與決定。德方最後表示，該國仍會與有關當局繼續了解事件。

中國外交部無理指責德國外交部

即一句講哂: 請香港特區政府唔好干涉德國內政

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

調番轉人地亦無火上加油

李家超再搵德國警察呀笨

終於出

難民疪護係德國內政，德國政府依法審批，外國不得干預

支持依法施政

唔評論個別事件

下午4點變10點
仲要係第日10點

德國係東德肥婆管理下
差左咁多

咁默克爾都開始唔掂啦

binc用

881903

信報

東方

望下柒鵝政府先啦

下下半夜2點出咩

我反而認為是德國留後路的聲明。
難民決定是一個部門的決定，唔關我事

請中共政府及香港特區政府不要干涉德國內政

管理政府就好似渣車咁
比女人搞死得啦
may姐都收皮了

主要777講到政治外交決定
德國一巴車埋去啫
德國：我係要批 你咬我呀

你估中共由上到下都要同一思想

依法

德國駐港總領事發新聞稿，指難民庇護由德國聯邦移民及難民辦公室依法審批，德國外交部無參與決定。

撚狗咁撚

唔通係德國時間4點？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

好想知原文係咩

我諗點出真係要問老頂

依法治國

等睇 facebook

德國政府：何止難民資格，我俾埋居留，甚至俾埋護照佢地都得呀，你吹呀

人哋國家內政，香港一個小城市有咩資格批評，完全唔同level

好打得

香港都係架........割蓆嗰時

香港時間10點咪即係德國夏令時間朝早4點囉 佢冇錯呀

不評論個別案件

777

希望林奠回頭是岸

唔好再做殺人犯/暴動犯幫兇

真係好撚柒

雖然德國個回應內容應該係真，但又好似怪怪地

外交部理論上係代表政府發言，冇理由答唔係佢部門負責就算。

你試下中國外交部咁樣答記者，實比人圍插

寸返林鄭德國係依法管治

平時港共成日用依法XX，而家比人撚返轉頭，真係大快人心

你無見識過支那口交部相關部門咩

美國都係，移民局唔會攞到稅局嘅料，所以無身份都可以交稅嘅。

外交部係發言
但要過審係難民署架嘛
咁外交部都唔會踩過去批啫

依法審批的德文係點讀

篇野係就好官腔
但都落林奠面

話無參與「是否批准政治庇護」嘅決定
無話唔關佢事

德國駐港總領事

依法審批
冇干預
都夠抽死你

Press releases

識玩一定係用返支那用語

屌咁簡單解讀都唔識
即係德國外交部係審批過程冇受某賤國外交壓力而向難民事務部施壓
呢個決定係德國內政， 你班支那賤畜唔好係度說三道四， 尊重德國法律法規

屌， 真係一巴一巴車落支那度

德國：
明明人材，你當垃圾！正一大嘥鬼

德佬心諗同你講多都徙氣

The German Federal Foreign Office is not in part of decision-making process.

簡潔有力，上面仲講埋Rule of Law, 大陸既Rule by Law係唔會明白架

起碼無講乜撚有關無關部門呢d柒野先

你地港共政府成日開口埋口都依法乜乜，我地德國都依法喎，點睇呀

別國不能說三道四

又一巴車埋去中國度

你再講多兩講人哋再發聲明

港府根據基本法無權參與外交事務， 此事更突顯 一國兩制受到干預

D人問佢真係把撚咩

Deutschland Deutschland über alles
Über alles in der Welt

6月9號之後收多幾個pls

港共把口日日夜夜掛住依法兩個字，依家俾人撚番真係大快人心

係真係覺得咁依法就唔駛日日提撚住呢兩隻字啦dllm，嘗試正當化自己做埋啲撚屌野

我琴日四點等到依家

Rechtliche Genehmigung

香港無法無天

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署, 簽完記得確認返電郵

你唔個中國政府得一個部門係實際運作，就係有關部門

777有講過德國外交部有參與決定咁on9

個條3毛即刻無聲出

咁五毛反到冇嘢好反。

屌 好正 用返佢地支拿最鍾意既依法

支持德國政府依法施政

用番你果句依法施政，洗撚同你解釋咩柒婆

民生野都做再架 互相一齊不去干涉

HKGov is my friend
I have a very good relationship with HKGov

佢地最支持德國

淋病 ： 佢抄我 ！
德國 ： 咪好似游水跑步咁，你做乜我又做乜，反對無效！

我係鼠王芬依家一支箭飛去德國質問肥婆係咪想要多啲暴徒
為香港議員爭光

同埋德國暗示緊佢地體制獨立，車翻落香港個單官司到+送中條例，反觀香港 司、法、政 癡埋一舊，莫講話所謂一國兩制

另外你都講左，內政問題，同依法辦事，德國嘅做法正正反映緊 唔撚信你香港/中國政府

手足們學定德文先啦

露點

人地係真正獨立運作的機構，邊似你土共咁一人話事，支共點會明，只會以為人地玩鳩佢。

早幾日先比人笑完，而家德國佬用返同一招真係爽死

雜種都未出聲